上一代發達靠樓市升幅賺取，下一代無望

石屎樓持貨幾多年，賺幾百萬！
下一代供30年，差銀行幾百萬！
垃圾城市
抄抄賣賣
玩撚完。

香港人乜都可以炒，好似得個炒字，只剩下一個炒字，炒股票、炒樓、炒口罩，然後就沒有然後喇

窮人咁鐘意生仔，
繼續淪回，痛苦一生
愁讀書愁買樓愁搵工
工作意義係0

首先你要炒得贏